我係唔係鐘意呢個女仔

是咁的

大約五年前我識到佢

初初我地都有txt下，重約下佢食飯

第一次同佢出街，我地去左食自助餐

佢好鐘意食生蠔，一個女仔食左十幾隻

而我試左一隻，屌你老味好似飲海水咁

佢：好鮮甜

然後我地去左唱K ，佢重約左佢班女仔friend出黎

佢朋友好鐘意E kids，果時Tommy 重係索完K ，上哂報紙

然後佢唱左一首"後備"，五音不全，好難聽 。

第二次約會，我地食cafe，我唔敢直視佢對眼，無咩眼神接觸

食完飯，佢叫我飲野，我無錢係身，佢一個女仔走左 。

第三次，我地去左食小蘢包，約會前一晚，我去左pandora

簡左對耳環比佢，到約會時，我扮哂surprise ，一野攞出黎送比佢。

面第四次，我地去左食沙爹牛面，重要晚餐，佢照食哂成碗面

好大食 ，點解愈食愈頹，可能佢以經無心機對住我。

last time，我地係Starbucks 見面，果晚，我unfriend 左佢 Facebook

原因係，我覺得佢玩弄感情。

到今日，我都重有txt 返佢，可惜，佢無再覆我

好似單機留言板咁 ，只係，我心裹面一直都不時林起佢，一日總有好幾次。

我自己A0 左三十年，我唔知我係咪想當佢係水抱

講比較，佢係最吸引到我，

經歷話比我聽，我錯左好多

但同時，我都要生活，沉迷呢個女仔，我唔知有無錯

命運讓我遇上你，將來會唔會都係你

請巴絲們開解

你都係想我地答 係姐

又負評

你自己on9 unfriend人關人叉事

慢慢識落去啦

5年出左5次街

係唔係都唔緊要啦，因為人地無當你係

我想追返佢

隔住個mon度都聞到陣毒除

5年見得5次？

唔係鍾意

問題你A0
你跟本唔識同女仔相處
唔知自己鍾意點樣既女仔
甚至可以話唔識鍾意人

你只係想要個女仔
想試下同冇咁豬西既女仔拍拖
想食下蝦條
想知道乜係女人

睇你咁耐以前既野都記得咁清楚
打野又1999冇重點
就知你生活幾咁枯燥無聊

你識多幾個人
或者多d同女仔溝通下先啦